而家仲有廣告惡過地產廣告

佢醒阿，貼係巴士上層尾二個位，哩啲位多我哩類麻甩佬坐
貼正係樓盤靚女上面
你未夠錢上車但夠錢買性感內衣震蛋阿
性用品市場夠廣阿

情人節就到，有冇巴打有靚鋪介紹